中催淚彈一問

我想問我今日吸入左兩次煙霧彈之後，依家入到室內仍然不停單邊流鼻水，耳鼻同喉嚨都好唔舒服，好似好”盟’嗰種感覺。想問依家呢個情況係咪等佢自然好定係要睇醫生？飲水幫唔幫？有冇人可以話我知。。唔該

好似睇醫生好d